荔枝角黨鐵站

見到有拎盾牌差佬駐守